突發 曼聯獲得2018/19英超

最佳場地獎

原來係最佳場地維護獎 柒左

恭喜曼連

魔性澎湃

又多痢狗1個獎

英超冠軍（場地）

重要性同 premier league asia trophy 一樣

恭喜sob唔洗食雞胸

卡看猁留名抽水

唔整好啲點賴地硬

24歲（破產）

無人跑動鏟波，草地自然靚

全部人企喺定定